小米高J苦主區4

高收

你咩位高追可以變左苦主？

留名

後悔18.6落咗車

不過$21上返車好開心

23

幾錢落車好

唔識落車有無人教我

各位頂睇幾多？

仆你個街小米

唔敢落車
廢事好似巴打咁欲哭無淚

食屎啦吳弱雞

大家均價幾多

25.6

14.4

23.25

哭吓喪咪好囉

日日都哭

入得1000股太少，有d想追加

到你想加個時就會跌

哭𠹌左

我就係＄20入時咁諗，所以先入得1000

$20 30000股

諗緊好唔好加注

散水咪長揸

其實點解星期一會散水？

24

好奇一問
其實點解入恆指會散水

個人覺得星期五要走一走
星期一入藍籌都唔知乜環境

25高j咗 好驚

點解唔係集氣

如果隻股炒得太高
入左恆指之後,如果要做低個指數就會搵佢開刀
因為太高一跌D人就會跟住一齊沽
點解美團入唔到恆指我都覺得係因為咁

原來係咁

自燈

分析得好好

好想睇美團散水

小米呢

可能要幫手頂恆指

升到美團咁先算啦

9.2

美團唔入, 其實係因為佢股價太癲. 未來未必維持到.

ADR

i totally agger with you

訓一覺, 聽日就反CUP

我係唔信邪架

燈一燈 先 跌please

勁假時段啫 冇事嘅

無事啦

ADR 跌到仆街

Molamola

ADR 15分鐘後才能顯示15分鐘前的價錢

即係點？

2145 再睇

跌咗幾多呀？

散水

跌咗9%

巴打新手？

係呀

2145 啦 睇下

巴打新入？

又-9
屌你弱雞

係 今日先加入米

班仆街戇尻，小心啲

點解我睇到嘅adr係26.2

弱雞都炒股

我聽日就去入番小米
dllm

冇事喇冇事喇 依家跌負8%咋

散得幾多

50文有貨就唔係咁講法

Adr係邊到睇到

就黎7%

呢個係咪？

咁Adr最終升定跌

adr 26.6 今日會唔會企穩27收市

朋友 日日目標都咗低？ 今日我覺得要爆射

20蚊買冇位我走，邊日跌就走

今日上40

如果而家先call小米 會唔會遲得制?

今日加注

屌又扯高左
想入呀

有無撚過係港股太廢

競價已經咁痴線

周街火箭

真

下一隻玩日清，有冇fd子

比亞迪電子

又冇力
冇喇冇喇

最後一次上車機會

酒啊

高追左 山頂好凍啊

健康牛

走啊

唔個遲入小米既有無上車

似走緊貨啵

頭先26.9有好多大戶入左貨
全部都超大買手

26.6 入左

震兩震得返米粒

仲話今日破28

入得

插水 好驚

真係冇喇冇喇

最後入貨機會

邊個連登大戶咁快走貨

賣晒巴巴入平米

入唔切
24.x 有冇1分鐘

可以哭喪了

我諗15秒度就掃翻上去

大户沽 散戶接

玩完了 開市冇走到

高買師

屌米終於肯跌而家可以買？

就係呢班陷家剷

今日咁快40億成交

止蝕走咗先

食過早餐，返來再睇

後悔未
上返了

26.x 買入個d 係咪坐等返家鄉

最後落車機會

散戶嘅力量 大戶心諗

上返

同tesla一樣

有無人成功加咗平米

大行走貨先大跌，但北水不斷入貨，暫時唔駛咁緊張

止賺就聽得多 呢啲股要止蝕真係第一次聽

嘩，啱啱24.x 有冇人入到，入到就fapfap

屌26.5入10手
25蚊比人震走左

諗住賺快錢

加咗

低過30都唔怕啦

小米都止？
9成人賺＄
高位入都係蝕5％

古惑的米

得25.2 都好

賣咗啲巴巴 佢上返好多 加唔到又賣咗啲巴巴

我係放咗3690

26蚊今朝高j左

見到25想再入，入唔切又升返

上車機會一轉即逝

輸少當贏

上返26 cls
有冇15 mins

呃貨大成功！

無力啦 屌

無蟹貨 只可以叫止賺 仲要估唔到頂

小米都輸 想知你有乜係贏

drop to zero

沽小米， 追京東

Set 返個止賺唔睇了

佢可能26.9高J咗

散場了

睇黎又開始妹

又冇力 MOLAMOLA

串到

我放9618入平米

聽講北水下午到

聽講到左 但冇影

又紅了
走鬼啊

究竟有幾痴線先會係依家呢個位入?

今日要轉幾多次燈

散場 沽

早2日你唔咁樣講？

唔好得個講字

刀手都講左成年

又綠了
加注

刀手賣晒啲刀籌緊錢俾北水

今日嗰粒係咪超級十字星

一日唔放都唔叫蝕
係唔知要坐幾耐姐

今日咁樣瑞信先上調目標價31蚊

就係呢條死淡友

31咁低？

震走了

有賺就係然

屌 好撚驚

別人恐懼我貪婪！再落未當溝貨囉！

最後逃生門

一買就跌左0.5

堅決唔走住

收皮了？

走啦走啦

玩完

人地大戶低位吸貨
跌嗰少少就mola mola

散戶就係咁樣永遠都蝕

傻散 你想很久了吧～

好驚喎

Mola mola

走先
破$30再叫我

睇路 大戶呢兩日不斷用假4m買盤推高
25.15止賺先
希望我睇錯 大家贏多d

咁熟口面

傻散又被人震走晒，依家又升返

破$30叫我

聽日你就返來30蚊上返車

再早幾日就壓價收貨
呢2日就推高出貨

都升左好多啦，收手啦大家

上到27蚊先算啦

跟住佢又比人震走

30上車，29震走，又叫人$35叫佢

又特價

今日咁撚古惑架

特價？

酒啊～

特價熊

冇錢再入了 唔睇 瞓覺

多手買撚左牛 屌

再唔入又升

26蚊放唔切
又要望住佢係咁跌
好似miss左人生咁

買好多？

最後特價

留名睇過幾日又怨今日上唔到車

準備bin c

冇力 睇下大戶比例 散水喇清

回返20再入

好貴買？

24.85入左 係咁跌屌

24.8入

23.8再入

午市都未到就七十億

走晒，轉咗772

26. 5先黎賺快錢

依家先24.8

好消息：仲有半個鐘放飯

跌再入

今日一起身就跌左2蚊 好彩呢到得好少蝕都冇咁傷

晏晝再睇啦
一到三點就神秘力量

點起身跌兩蚊
26.85買完再訓過?

2點就開始free falllllll

Pe 45

要10倍先追到美團

但係劇本通常三點閪冧

希望比我燈到

跟著明日一早升

放飯 放飯 放飯

24.5再入過

24.9再掃幾手

2年前21蚊入 終於放得

我爭啲冇信念走左

唔夠堅定

好消息 休息一小時

高j 左 坐定止蝕好

+1

幾高？同幾多手

26.6 5手

溝貨未

我個戰友今日去左邊

放係銀行啲息仲多啲wo

唔溝啦 26.6苦主

由佢林羅

下午回調，明日爆升

等收市再入

橫山

苦主留名

唔係入咗康希諾咪好囉

恭喜你

當年相信佢會過30

跌到落幾蚊都可以唔溝 ching心理都幾健康

21.45上 22.45落 23.35再上 岩岩24.85又落咗
又後悔了

成交量愈黎愈少，係咪引牛？

我個fd 好似4個幾走晒

26.4
7手

下個post 變蟹貨區

又要開巿
想針

當年個主席話 值$31。講完向下落個位數

25

冇錢溝貨了

你大把低價貨

戰友

準備轉燈

咁多大手走

今日佢回嗰陣入左少少LC

轉燈了

MOLAMOLA

Malala last

轉燈 轉燈 轉燈

冇震走

好唔好宜家入

堅定信念

明明紅燈轉眼變成綠燈

成朝都唔入而家先入

最後逃生門黎 建議你唔好入了

依家唔入,轉頭$26 !

捉到低過25抵你賺

24.9 再入左,真係瞻搏瞻

走未

今日高開 但夾低返

勢死不放

25.6 跳嚟跳去

2點lu

散戶入市 大戶流出

有大行目標價31 咁應該會超過31

血肉長城由我建起

其實準唔準

擺幾年 實準㗎

睇黎今日都係大大粒十字星

大行目標價減3成

今日應該無咩升跌 升左咁多日

我睇到陰燭既點解

九十億成交但係灰色係咩概念

終於有同路人 幾時先有得返家鄉

說好的31蚊呢

我見到已經唔敢入

想g咩事

其實咩叫十字星？

唔知 淨係見到俾咗啲股權阿里
或者憧憬做淘寶官方物流掛(9up)

執一倍喎屌你

轉識價17蚊點解升咁小

咩撚野事定撚左格咁

神秘力量

仲唔俾我威番一日

$30未？

唔俾 圓通威啲

無la 無la

除咗9988之外點解升

今朝見到佢單日升100%都淆

3點神秘力量

3點神秘大媽沽貨
molamola

仆街

大媽啲水流晒去邊

去哂06123

未夠三點又99億

點解6123可以咁勁 痴撚線

阿里66億元增持圓通，穩坐第二大股東位置

夠鐘喇！GOOOOOO

再冇力
明日可能再向下

no

比d火啦屌米又話上27

邊個話三點有大媽

聽日上唔上到

25.6😭😭😭😭😭😭😭😭

chain入咗？

真係要準備走了

神秘力量維持橫行

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

26.6

25.9

26.6苦主區，係咪回家無望要止蝕

快啦

No

收市都未綠 可以拜拜了

我

好強勁橫行，即係大戶收緊貨，明天準備火箭

係咪收埋左係你屋企

希望啦

仲有半個鐘，尋日最後15分鐘先黎料

過夜聽日準備升空

一定架啦

大媽掃貨了

25.6班仆街

放心啦，橫行係好事，直插先要散水

18蚊比表示SH

最後25分鐘15蚊見

15蚊ifc見

應該都紅住收
賣盤太多

wechat女吹緊人買小米,大家點睇?

間唔中跌一兩日之前都試過
15蚊揸到而家
信念

26

聽日火箭？

接哂大戶d貨

即走

邊個控住唔俾小米轉燈

你都係講下姐

邊到睇到

綠返啦!!!!

唔係掛
有冇汁

26 gogogo 聽日30見

靜啦！！！

轉燈，掃貨

信一次wechat女
ps.

ps重貨.

10%係到尻up
叫條女收皮

總結 冇升冇跌

最後一班火箭已開出

大媽出現了

收市轉燈
又撚

CHING你唔撚係燈到咁下話。。。。

24.X都入到
厲害
我嚇到走左一半

你1蚊50萬

Ching聽日靠你了

又尻up

聽日早上會唔會抽高，我入左call輪震緊，依家平手

聽日劇本係低開高走

咁都有綠燈
24.9再加倉 今日竟然冇蝕到

果個大戶咪就係你，舞上舞落

一日未升穿都要驚
而家爽YY

音樂要停了 聽日大跌

咩料呀？

逃生門已關

聽日開市不問價走

貼下你買左幾多先講野

10200股

我買左10200手呀

抖夠 聽日再出發

驚你又買？

升一蚊賺 1皮 爽

買咁小把撚

50萬8473

估唔到我一買就停音樂

26.8高j左
24.9 驚到走左
求吊醒

快逃

唔好再笑me

全日最高

你低位
收到風均價10蚊

點算 好唔甘心

收到

今日高位 明日低位

北水流出13億

岀乜貨？收到咩風？

巴打，幾錢入？

爽到
我搵緊馬換

幾多錢都係d.trade

你睇睇今日成交量先

Adr

終於肯落地獄

$25

落去啦 垃圾

無啦無啦adr 又跌

屌米係咪畀印度封殺

得幾百萬成交，好似反映唔到d咩

反映到聽日準備地心探險
$10見

Sorry想請教邊度可睇adr

聽日一開肯定又跌
同tsla一樣...一定崩

請教下各位大大，ETF嗰被動資金幾時會流入？納人指數前or後?

Panel sell囉

支牛app

聽日升定跌

聽日答唔到你，但今日一定升

其實就咁google打小米adr都會搵到

好難講 琴日北水走咗12.54億

今日都係低開高收

同你一樣， 典型韭菜

何以見德？

9:30就知

幫幫手啦 想食好啲

高開高收

升

諗好食乜未

最後逃生門黎 上面班人快啲放啊

賭場又開
上面個個都話落地獄molamola

散水la

但我都好撚驚 點算

跌 跌 跌

散水啦
大家快啲走 唔係渣都冇

好彩琴日開市果陣已經走左，等佢跌返多d先再入返

快d散la 大戶派貨

今日28

今日千跌？

今日$40

GG 16蚊見

20蚊

係$10

今日$30

又做特價

我都係 賺左d 先...得佢回到22$ 再扑落去

回到22走鬼啦仲扑

話$30嗰班人呢？
人人叫人高追

屌 隻圓通 cls

Malala

琴日高追完今日跌市
唉

午市之後會升番

大戶呃貨(9up)
聽日同下星期一定升到bomb bomb 聲

合理

See u there

頭先好彩取消得早 差d25.350 放左

快d向插

新手一問 乜野係adr🥺

痴撚線仲升緊
以為10蚊會回落

阿里66億點解會升得咁多

果堆 小米10-12蚊果陣成日叫春

俾咗兩日大家入平米

我開盤無入到就唔敢入
太癲

企住20唔洗怕

Same 成隻282咁

10億

一野扯高

我無錢又無膽

大媽掃貨

23蚊貨走唔走好

大家覺得佢值幾多

幾多錢走

佢唔係2000股一手咩

小米黎

我25蚊都未走比d信念

Oic 以為講緊圓通

有料

肯轉燈未

妹下妹下咁撚樣

有冇玩6123

個市都轉燈仲唔上

285都39啦
屌米醒少少啦

屌 尋日放撚哂啲285加倉屌米
冇眼睇

人地低價入高價走

咖喱米 比力

妹左好耐

掛左26.1放
放唔到 繼續揸

低你少少 24.8
升啦 我求下佢升啦

要求你離開苦主區

賺到笑

妹完未

Set25$ 入貨 聽日博反彈

磨咗兩日

實時盤唔準..佢無計主動沽盤

魔根掃貨

淨買入好多，代表勁多主動沽盤

咩叫淨買入？

好似未到九月七已經跟住恆指咁行

雙底$25

又話啲基金會入貨
定係已經入晒

入晒

點雙底法

神早入哂喇 15升到25都仲叫無入

個市咁都係減持算

放曬 再等低d入返

淨買入係計 掛左在買盤既證券商 成交左既數 減 掛係賣盤同一間野 成交左的數

走鬼喇

屌米

簡單黎講
高盛有客掛排買盤10M 成交佐
高盛有客掛排賣盤500k 成交佐

咁高盛淨買入就係9.5M

你會見到淨買入好多，但係個表冇話比你知 邊個 將佢個賣盤直接掉落去比高盛買盤接。如果係北水掉貨，沽貨，呢個表係見唔到。
真正發生緊既事係
高盛有客掛排買盤10M ，北水沽10M貨 冇掛盤，直接沽落去比高盛
北水呢個動作就叫主動沽盤，明冇？

molamola

24.3

補充，北水呢個主動沽盤的動作

係唔會計落實時既 買賣到
淨買入賣出淨係計 掛佐係到排隊的盤，所以先會見到唔平行，

如果唔係就一定有10M買10M賣啦

留個tg玩下啦戰友

即係唔掛盤 直接沽 就係淨沽出

今日應該穿$24

去地產舖睇樓變咗去IFC睇定位

幫我霸埋位

24.5加咗倉 上次係19蚊加

又錯啦
淨買 淨賣 係計掛佐的成交

淨沽出係計 掛佐係賣出果到排隊的成交

直接沽 直接買 呢D主動盤係唔會計落 “實時” 淨買 淨賣到

「實時」數據：淨買入/賣出量，根據逐筆明細和買賣盤經紀數據實時估算，僅供參考之用。逐筆明細中，出現在買賣盤的訂單，才會參與「實時」分析。如果投資者根據當前「買盤一檔」的價格提交一個賣單（主動賣出），馬上成交，此賣單並不會出現在買賣盤，因此不會參與「實時」分析。由於機構投資者的訂單比較傾向根據買賣一檔價格直接下單，而散户投資者更多地根據自己心理價位提早擺盤下單，因此「實時」分析更多地是反映“散户投資者”的成交情況。

分段減持是沒錯

希望23.2 可以入返

好消息：一個鐘內唔會再跌

終於可以休息下

最後上車機會

唉 總之佢今朝競價26.8果時放
屌啦星而家蝕緊2000

競價可以放咩

直接沽/主動沽盤既意思係現價係幾多就幾錢賣出
唔洗排隊？
所以北水無排隊自然就唔係個list度出現？

2千萬？

前日高位入左call

咁就無咗層樓

但係你好似清倉wor ching

傳統黎 升個半回返五毫都嗌走鬼架啦

係，無錯
實時資料係咁。

T+2 後 1日 5日 20日 果D就先會睇到埋直接沽/買的資料。

競價時段當增強限價盤賣
我記得之前都有賣過嘅

正常

有冇系統睇到哂真實成交量？

仲未夾死？星期一似基金大户要買大貨，係咪做低個股價？

諗緊走唔走 豬緊差唔多20%

我頭先熊左都夾緊，星期一先知開大細

9月7恒指日唔知升唔升得返
聽日最後一日開市
都唔知留定沽好

爺爺

但想低小小加Call 博星期一上去

一點喇
MOLAMOLA

慘絕人寰！！！

26蚊高追班手足身體還好嗎

26.x 苦主放左未？

出返去啦 你入咗黎就開始跌

好彩尋日放晒，等機會先再入
希望26.x入嘅巴打安好

又想衝day low，MOLAMOLA

止賺算

投降啦屌你老母

升咁多日
吐果dd

26.6 入，放左

25 入 表示hold 多陣先 呢幾日都係收市前有神秘魔力

22蚊再接番

果種神秘魔力係演化成當日DAY LOW

日日三點半買，朝早十點放冇得輸

唉。又要入市了

26.85
未放

今日最後機會上車

又要走鬼

等聽日20蚊先入

24準備穿

收市23.8左右

沽緊，繼續插

free fall

散戶震走晒

溝咗貨 震到仆街

其實今日全部都跌，真係冇野好講啵

cls tesla 2 號，琴晚又係跌7%

cls 24都守唔到

正

今晚升返10%

屌米 tsla都插水

特價快入

人踩人啊

23.6入，一日倒番家鄉

垃圾

Same
聽日會唔會再回調呢

屌震咁多日想點呀？

技術性調整姐 都升咗咁多日啦

都係震咗一日姐...一日就夠啦不過

準備22蚊入

升左咁多日仲想點

23.3 打靶 爽

最多加埋琴日假升都係得兩日

三點大媽走貨棍

有無26.x苦主仲未走

走乜 聽日上番 怕鳩

真係咩 仲有機會返家鄉咩

嚇到人個心都離一離.jpg

我個Fd

止左等一陣趺深d買番

留比個孫吧

渣正股都要驚
全部諗住即食
邊有咁多即食股 你玩

就返到23蚊家鄉

你諗下12蚊買6123果d先

睇埋7號先啦
上返25蚊好走人

23.5走曬

走曬了
23》23.9

邊個會返家鄉先

仲有冇得跌

26 跌到依家都係得果2蚊 都唔知驚乜春制造氣氛？

有

10蚊先叫多？？

呢度好多人高J

22蚊幫各位ching接

要有信念 補下倉溝淡先

真。mola mola

下下比你贏盡佢好無
升到咁高都高j 自己預左

準備升空

三點力量一出
即刻企番24

大媽

啱呀
叫春無謂

走先走先

比條生路行下啦

準備入你隻31

跌幅已經收窄，啲大水喉趕住下星期一前震完入貨，準備gogogo

扣實安全帶呀

苦主區都唔俾人叫春
惡能到

贏左

又係喎

$26高J左，唯有溝下貨

比d信念啦跌兩蚊震走曬！
利伸25蚊入

堅持低過23.55 先買返

18蚊入 止賺好無

咁遠 驚就分段減持

止了 染藍就會回了

已走20蚊再入

穿得23.55 20見

溝多個double 未呀馬化水？

買左幾耐

收市後競價 大家出咩價？

最低下限幾多？

靚
10日前個到靚到

苦叫區係鳩叫㗎啦
MOLAMOLA

其實點睇 有冇教下 唔該

想問乜

升多10%先追

斬咗啦
屌啦星
仆街小米 仆街雷軍

真嫁唔係尻up

15蚊再入返
插深啲

15仲入？
穿20就散水

想一陣追Call

8蚊好無

跟

競價20

係咪想插返落day low 收

屌！信心動搖

仲有九億先一百億啊 大媽呢

可以再低d

仲叫大媽沽多九憶 可能得返23

沽空13%但跌咁多

話咁快又三億，大媽同我掃返上去

震呀震呀震呀

過幾日升返

星期一一升個個就話我買唔到阿，屌那星23.6震走左

中

聽日再跌多獲

入左d牛證 希望聽日彈到d

我熊

屌

我放晒所有285相關既野

熊軍gogogo 聽日實插水

忍痛蝕幾蚊走晒! 唔想放但睇佢個勢真係好危險! 轉手入10手50554

冇信心 仲牛

熊wo

加油

ching 有冇貨?

多數跌埋聽日搏震完星期一大戶趁平掃上搏散戶買唔切，貴價入手再震，loop死你為止。

再加倉10000股
長遠 上30是必然必須的

今日收得好柒下
週線就之前20升穿50
但未成形
搵日收高過25再算

有無圖可以講解下

同埋星期一小米好似有發佈會？

我都係熊

競價排25.7 聽日係咪會繼續排？

呢排輸好撚多! 希望隻熊執返D 你入幾多 ?邊隻熊

對唔住
唔係講緊285
285我堅持星期一前清倉

50084 0.064

穿23.8要走呀小米

穿24已經危

穿曬啦

收市燭啦計

24.7入左小米牛 是咪玩完

賭冇分別，跌多日好食啦

俾人食

喂屌，唔好講呢啲

1810真心走得柒

各位戰友聽日點睇

今日上咗車，5手分3次買，均價24.4，有冇老司機講下依家情況樂唔樂觀

應該22蚊仲有注你買

5手咁少，唔使上嚟問啦

即係幾多股

1000

5手正股輸得幾多阿

想問下買咗10000股認購證 點部署好

你買咩呀

小米認購證

大家唔洗驚
到19-20我會再all in托住

等溝貨

19果陣 阿婆都allin la

等變牆紙

痴線 一日溝3次仲要係5手

點算 求救

睇番中芯
一散水就真係散水

杜甫：登高
風急天高猿嘯哀， 渚清沙白鳥飛回。 無邊落木蕭蕭下， 不盡長江滾滾來。 萬里悲秋常作客， 百年多病獨登臺。 艱難苦恨繁霜鬢， 潦倒新停濁酒杯。

BTW 我都覺得係 .
都係嗰句
一年30 , 兩年50 , 三年100, 五年睇齊APPLE, 十年上太空.

琴日諗住走 唔玩
今日諗諗下都係加倉以家20000股
長遠必勝！

想問下日K 是不是黃昏之星

不要叫我們遇見熊市，救我們脱離貧窮；

黃昏之星其實咩黎

Google 下啦

睇到美股
突然覺得今日冇乜嘢

ADR +6%

琴晚都好似係正

7%了

轉燈

Dklm轉得咁撚快

無知一問，你哋講緊邊隻？

點解我睇極都係紅燈

adr 開市即跌！睇嚟聽日小米穿$21都唔奇

巴打求個代號，搵唔到

你
係牛牛search 小米，有個adr換算價禁落去

屌你老母google下都唔撚識

師兄好撚惡

我有Google到呢個，但我唔係用牛牛，唔知點解搵唔到呢隻嘢用iPhone自帶嘅stocks app睇住先

牛牛好似唔洗code
用investing

賺小幾皮係咪唔惡得呀

火木兄點睇聽日小米？

23.6

蝕呢咪殺人

大盤跌 屌米好難唔跌

20幫大家接火棒

ADR 現在咩價？

印度佬搞鳩小米，聽日好難升

連馬青都咁樣講真係玩撚完

納指股災

仆街啦美股爆炸
屌米聽日出事

ADR 22.5

我今日清左自己個倉

跌小左

冇清到
點估到美股爆炸

明天$20會入

聽朝人踩人

訓醒大奇蹟日

放左隻熊

聽日到港股股災

星期一基金佬買平貨

有ADR?
wtf~ 今日short put左9月接貨
含得撚了

聽日點算
點解要臨收市入返
想斬手指

聽朝點算
痴撚線

22.2上個頂

屌你～
早講啦，馬神入左屎，俾反錢我啊

聽朝訓醒冇事啦驚閪

係
見低撈

一洗太平地

食飯都冇胃口

貪字得個貧

做乜而家食飯

Same 20幫大家接火棒

如果只係得1000股係咪冇放嘅必要

800 $25.65
唔知放唔放好

我同你一樣

平常心，炒股心理壓力唔好太大
講就容易

1000股都拎黎講

20蚊左右啦

put 咗，聽日收錢

應該22.5附近上落

一路都話分段減持，我25個幾走晒lu,等落番20先入

我已經霸定位啦

我SH算

呢兩日入咗貨果啲

我想喊

800 25.25
諗緊止唔止蝕

準備好
買 第一次

21.3 1800股
走啦
大市都唔睇好 股民個個都恐慌拋
琴日早啲走唔洗唔見3000蚊

計落小米其實跌得小？

止完再低位買返
Adr跌咁西利
今日實跌

7% 算係跌得最甘之一

今日穿$20都唔奇

信心來自9月7
而家跌緊市
究竟佢恒指日標唔標得返

又要開市

俾返啲錢我

22.5

22.6都放唔到

SH扑暈自己算

競價黎姐 唔驚唔驚

24.3 lm

19蚊溝貨 唔驚唔驚

8蚊見

前日低位重金call左
呢兩日無命啦

驚

今日應該低開高走

有大媽驚閪

北水日日走

你係咪過份樂觀

天真連燈仔

係成個市一齊大跌 唔走了

我就唔信支那人唔頂住個市

我都係咁諗😂

正服驚閪

係咪要走先岩？25.5買落

彈緊啦 $22即彈返上

22.4上車

如果仲唔走 就坐多兩年
自己諗

上啊

24.6入幾時走得
定得佢入恒指

我就唔信爆啦講真

笑人天真即彈

大媽掃貨中

上返23先啦

跌嗰幾蚊個個驚到跳樓咁

今日爆跌就有 如果今晚美股都係插水
我諗星期一都凶多吉少
不過我要到$20先會入貨

同埋想加啲本金玩9988 同3690了

笑到我傻

我地有呀爺，呀爺最叻就做假

大媽錢來了

有無俾人呃咗貨？呃咗我50%

放咗就傻仔啦

不死米

托得個$1
叫阿爺返屋企玩大富翁算啦

搵位放入啲金擺算

證明市場都未買夠貨 22 23有力託

開市放咗正傻仔 我就係個傻仔

等$18